出面個天好紅

週末係咪會打風
港鐵：

月光有月經，一定有妖精

共產黨打到黎，全港九新界無得避

+1超紅

好得人驚

紅太陽

果然計到盡